{
  "hello": "你好",
  "layout": {
    "title": "钱啊💰",
    "description": "钱，钱，钱"
  },
  "ai": {
    "Use {model} usage {usagePrice}": "本次使用{model}消耗{usagePrice}元"
  },
  "form": {
    "Submit": "提交",
    "Are you absolutely sure to remove {name}?": "你确定要删除 {name} 吗?",
    "This action cannot be undone<Dot> This will permanently delete and remove your data<Dot>": "此操作无法撤销。此操作将永久删除和删除您的数据。",
    "Delete": "删除",
    "Cancel": "取消"
  },
  "sr-only": {
    "Toggle Sidebar": "切换侧边栏",
    "Toggle Theme": "切换主题",
    "Move up": "上移",
    "Move down": "下移",
    "Delete": "删除",
    "Toggle Language": "切换语言"
  },
  "auth": {
    "Sign out": "退出登录",
    "Sign in": "登录",
    "signup_disabled": "个人项目，暂不对外提供注册服务",
    "error": "登录失败，不知道为什么🤷"
  },
  "sidebar": {
    "Money": "钱啊💰",
    "Home": "首页",
    "Tasks": "任务",
    "Food list": "食材表",
    "Cookbook list": "菜谱表"
  },
  "cookbook": {
    "Add new cookbook": "添加新的菜谱",
    "Name": "菜谱",
    "Items": "主食材",
    "Food": "食材",
    "Flow": "流程",
    "Tool": "工具",
    "Steps": "步骤",
    "Content": "内容",
    "Phase": {
      "PREPARE": "准备",
      "PROGRESS": "过程",
      "DONE": "结束"
    },
    "Select food": "挑选食材",
    "Search food": "搜索食材",
    "Not found": "没有找到",
    "Edit <Cookbook>": "修改菜谱",
    "Edit <CookbookItems>": "修改菜谱食材",
    "Please use {foods} to help me generate a cookbook for {cookbook}": "请使用 {foods} 来帮我为 {cookbook} 生成菜谱",
    "Generating cookbook": "生成菜谱中..."
  },
  "food": {
    "Add new food": "添加新的食材",
    "Restock foods": "添加库存",
    "Name": "食材",
    "Unit": "单位",
    "Type": "种类",
    "Food": "食材",
    "Stock": "库存",
    "Edit <Food>": "修改食材",
    "FoodType": {
      "MEET": "肉类",
      "VEGETABLE": "蔬菜",
      "FRUIT": "水果",
      "SEAFOOD": "海鲜",
      "OTHER": "其他"
    }
  },
  "task": {
    "Add new task": "添加新的任务",
    "Date": "日期",
    "Cookbook": "菜谱"
  }
}
